發現左隻未見過既昆蟲，知唔知叫咩名？

栗米公公

粟米公公

六腳獸

均寄生，雌体把卵产在蜚蠊（即蟑螂）卵中，故为益虫。

個名咁特別

原來係甲由宿敵 失敬